有無ching用過freehunter搵job?

我見佢地會費勁貴，一個月成6百幾，一年會費都要3千幾蚊
講真對freelancer來講真係幾甘
如果錢唔多真係要成功接好多單job先打到個和, 即係有好多單job係白做
之前有過用佢地免費14日vip
但發覺好多job 我send完個客都係完全無read無回覆
令我有d懷疑部份係假job, 為左吸引freelancer登記入會
想問下其他ching情況係點? 接到job既機會大唔大?